【細So桃色風波】疑似小四不雅片流出 ViuTV音樂節目《Show Time我主場》張紫語認係女主角

被爆出背妻偷食嘅前DJ蘇耀宗（細So），負面新聞冇停過，除爆出偷食人妻網紅練美施（Macy），Macy更自稱曾染上性病，之後Macy仲爆出其實細So同另一個女子有染，即有傳係同樣係人妻、曾參加ViuTV音樂節目《Show Time我主場》嘅張紫語（Jelly）有關。

今日網上流出幾段疑似Jelly嘅不雅短片，開頭見嗰位女子着住小背心，對住鏡頭摸胸，及後又見到該名女子脫去上衣，裸露上身，重點拍攝其重要部位，意識非常大膽。比對張紫語跟片中女子心口粒痣，位置巧合相同，引來唔少網民熱議。

張紫語今日喺IG動態留言，佢認自己係片中女主角，不過佢強調同細So冇性關係！

佢喺社交網限時動態更發聲明：

多謝各界朋友的關心，我有以下幾點回應

1）我和男事主早在唱歌比賽之前就已經認識多年，一直都是朋友關係，我們多年來只有在工作上同場過，所以我絕對不是女事主口中所講的主角，更從來沒有跟男事主互傳過短片甚至發生關係，懇請大家不要再胡亂猜測。

2）至於網上正在流傳的短片，其實是我於六、七年前發給當時長期身在異地工作的丈夫，屬於我們夫妻之間的事。另外，我早已在數年前就收到過來自陌生人的訊息，他們當時也是利用現正流傳的同一批短片來恐嚇和勒索我，我當刻已經即時報警處理，警方亦有立案調查了一段很長的時間，已證實是黑客所為。

3）對於所有記者和傳媒朋友的提問，一律不會再回應了，並以此聲明作準。辛苦晒！

好似差咁d野

Show Lin 我主場

片呢?

片 or 伯母，自己識do啦！

又黑客呀？
keith leung無叫雞